幫我推比連仔睇

時事台要既係行動分類啊
其實最好熱門都整埋行動post分類
行動post真係好難上熱門 永遠都係靠班手足不停係人地d post宣傳

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

唔洗訓？

721文宣關鍵 機場行動關鍵

今日做咩咁早？

建議818遊行完入機場 咪撚再留係條街打遊擊

遊行完咁晏去機場有咩用
應該遊完前，後一日搞

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

直接星期六日迫爆佢 唔洗理禁制令

話時話最好有埋9/6到依家既重要文宣集合

連仔

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

推

唔洗再推 我應該開起站務台

起你老未
樓主大陸人？

永不割蓆 推

呢個堅要推

師兄可唔可以推埋呢個

楂住個春袋，唔好放手呀（多圖)

機場堅係春袋，唔好放棄！
齋睇佢哋極速冚停就知
佢哋堅驚呀！

Fact
1. 星期二：公佈全部航班Cancel，實情又唔係
2. 星期一：現場不停亂放風話機鐵停駛，又吹清場
3. 連續三日入機場，機管局網頁聲稱1及4停車場Full，路牌寫Full，門口都寫Full、入面係有位架

全撚部都係假嘅
Official公佈嘅消息都要做假
可想然知佢哋幾撚驚

只許持有效機票進入

接機只可在門外食塵

第一日成功係因為夠人成條路塞曬
佢運作唔到
如果我哋第一日嘅全部人
有車揸車
冇車搭巴士機鐵

癱瘓去機場嘅交通
佢一樣要停
絕對和理非又不損兵折將
抗爭成本低又舒服
效果又大

夠人就塞交通
唔夠人都可以塞佢行人入口

呢個係其中一個入口，幾百人搞掂！！

需要大家支持
需要大量文宣配合

你咪遊車河都出埋禁制令囉

一齊諗掂佢呀！！！